（旺角）唔係講好唔圍狗屋咩

得幾十人又冇人支援
目測gear 都冇乜
條路又易包炒
大家小心呀

小心啊

可能有20隻鬼

前面果d起碼有六七個係黑警

呢度講左成個禮拜唔圍唔送頭

散啦。。等班狗自己鬼打鬼。。。留力聽日啦

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

係咪黑警同黑社會既鬼係度自編自導自演

散！

喺就快啲撳實佢地啦

冷靜 聽日先係戲玉

大家都會留力聽日，應該淨底果係演員黎

P牌仔 煽動撚

散啦 留力818

清場了
小心

旺角一直好易送頭
大家都知無咩路走，一包就送頭，而且一定有鬼，

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

前面起碼有幾個係卧底
紅土遊行本來係行完散，無啦啦又俾人帶左去旺角警署
一想就知唔合理
明明有更近既九龍城警署點解會行左去旺角？

散啦 等今日可以和平渡過 又冇送頭

各有各做 不割席
同時唔該尊重返大隊離開既選擇
唔好再講咩散水撚攪到留底既人危險
你要圍你單拖圍我都尊重
唔好綁架其他人留底陪你送頭

對付鬼其實好易
原理就好似連登block 5毛咁簡單
冇理由做唔到

After

Agger

818 2點 維園見
大家一定要出！

818 維園見

仲要係去旺角，次次輸都要返旺角

係
個劇本睇左太多次
但仲係有人中招

後面唔係衝既自行判斷
後面無人其實前面都會劣
前面都焗走
後面無人而前面仲留既戀戰既我肯定係鬼
講到口都臭
次撚次和理非最後都比勇武騎刧

巴打唔好講騎劫咁難聽，大家手足嚟
不過希望前線手足要適時停一停，諗一諗

試著說：「保護義士，唔該唔好影相。」不要說：「屌你老母影乜撚嘢呀！！」勇武和理 唔係角色 而係技能適時轉技切勿自我二元對立光復香港，時代革命Liberate Hong Kong, the Revolution of Our Times.五大訴求，缺一不可

走

唉

算我用字敏感咗
但最近每次和理非最後都變勇武
然後比位人入
好難怪依家出少咗咁多人

散哂啦

煽動乜野？我喺和議。

有曬共識啦，出嚟自編自導啲新聞片呃上面？

最煩膠係有班人成日拎「不割席」出黎撻人
不割席只係做錯我唔會調轉槍頭反你
唔代表做乜我都無條件支持既
唔反對同支持係兩回事

不割蓆但我地都只係想幫手指出有咩可以做得好啲

試著說：「保護義士，唔該唔好影相。」不要說：「屌你老母影乜撚嘢呀！！」勇武和理 唔係角色 而係技能適時轉技切勿自我二元對立光復香港，時代革命Liberate Hong Kong, the Revolution of Our Times.五大訴求，缺一不可

根本無幾千人行動，係好唔安全。
可能隻隻都係鬼。

少個人支持就係少個人支持
但佢地總會好鬥氣咁話洗撚我支持
我心諗：問題依家唔係得我一個咁諗

係
可惜行得太散後面又自由發揮
咁少人仲搞狗屋真係嚟知諗乜

慣啦
被人屌和理非無用
明明話唔割，次次都被人大大力割

有晒暗號

現場根本無人
你開咩撚野post 呀 冷氣軍師

是但啦
有黑衫係紅磡警署派出嚟㗎嘛

前線話事 冷氣軍師收聲啦

對自己負責任啦，要留要走自己決定啦
利申 行完紅土走咗，有gear都無帶出街

啲警狗帶人圍狗屋，如果唔圍狗屋點呃 OT 呀

大家都擔心前線送頭嘛，唔好咁躁啦。

拉咗個女仔